曾經有段時間大家行得好埋

但始終一齊唔到

I know that feel